香港人唔願意生,咁領養可唔可行??一來唔會害咗自己個仔,二來可以加入新血

二噁英咁毒,係時候要諗諗,定係根本無咁多細路畀香港人領養??

為什麼反對計劃生育？
我承認計劃生育是反人權的；但是，從全球的角度來看，我覺得這是中共對世界歪打正著的一件大善事：

1、如果中國放開生，這些人最終還是會淪為被中共洗腦的對象，只會有更多的戰螂，粉蛆，五毛來污染世界，這些人是民主世界的敵人，能少一個都是好事；

2、沒計劃生育，只會有更多的血汗工廠，對環境的污染，地球的摧殘只會跟加嚴重；

3、現在中國年輕人越來越少，人口結構已發生變化，導致中共依靠壓榨底層的經濟出現問題，動搖了中共統治的根基；

那麼，作為一個反賊，憑什麼反對計劃生育呢？

看到香港現在的形式及其牆內中國人的表現，抱歉，我對中國人實在是失望，顧發此貼，不過這也是我真實想法，歡迎來批我。

領養得就當自己親生架啦

依家要諗,因為依家啲二噁英咁毒,生仔等於害咗自己個仔,而且我想知到底有無咁多細路可以畀香港人領養

領養人類我個人唔太接受到。

利申：領養左隻唐狗

依家香港急需新血,生仔又太唔環保

害人地個仔

我身邊個個生兩個up
我都想生第三個
真香港人唔會滅族

你情我願唔算害,而且光復成功佢都有份享受

民族係幻想共同體,只要有香港人嘅信念,就係香港人,同血緣無關

如果呢代都唔得，下一代係絕對唔可能成功
放且人係自由既，你生佢出黎/領養唔應該係有任何目的
佢唔應該係為左你既目的而黎到呢個世界/接受你領養
當妹你可以教佢，但佢點選擇係佢自由黎
而香港即使唔講政治/污染
根本本身都已經唔適合生育除非大把錢
香港D教育閪撚到
唔好以為識講英文/程度有幾深就係教育好
新加玻程度夠哂深咪又係成堆新豬

u are fucking damn right

領養係你情我願,唔係迫,生先係迫

領養果個細路就可以吸二噁英？
親生同領養根本唔應該有分別，樓主如果諗住唔係自己生就可以hea 養，唔該你千其唔好領養任何小朋友，唔好累左個小朋友一生

我諗你誤會咗,體內有二噁英,生仔就會有機會k胎,但領養就無呢個問題,同埋我唔認同要畀養仔吸二噁英啊,可以避姐,但已經吸咗嗰啲已成事實避唔到

你識講光復成功有份享受。但吾敢講光復失敗有份受。 害人地個仔做咩

領養咁易咩，好似好多條件

其實重點係到底有無咁多孤兒畀香港人領養,無既可以close file唔洗討論

要有咩條件

要計入息，財政充裕，有自己嘅樓，要係正常家庭，要有時間陪孩子，心理質素都要計，要識照顧孩子，最重要正常健康嘅小朋友係得好少，俾你領養得嘅多數係會有問題

利申，我都想領養，不過無辦法可以入手

比10萬 大陸大把比你領養(不過應該9成女仔)